\documentclass[easypeasy.tex]{subfiles}
\chapter{Der letzte Besuch}
\begin{document}

Nachdem du dich für ein Timing entschieden hast, bist du bereit, deinen Harem ein letztes Mal zu besuchen. Bevor du das tust, überprüfe die beiden wichtigsten Dinge.
\begin{enumerate}
  \item Bist du dir des Erfolgs sicher?
  \item Hast du ein Gefühl der Untergangsstimmung oder ein Gefühl der Aufregung, dass du etwas Großartiges erreichen wirst?
\end{enumerate}

Wenn du irgendwelche Zweifel hast, lies das Buch noch einmal. Erinnere dich daran, dass du dich nie dafür entschieden hast, in die Pornofalle zu tappen, aber die Falle ist so konstruiert, dass sie dich ein Leben lang versklavt. Um ihr zu entkommen, musst du die positive Entscheidung treffen, dass du jetzt aufhören und deinen letzten Besuch machen wirst.

Vergiss nicht, dass du dieses Buch bisher nur gelesen hast, weil du am liebsten ausbrechen würdest. Triff also jetzt eine positive Entscheidung, indem du dir feierlich schwörst, dass du deinen Harem nie wieder besuchen wirst, wenn du dein privates Browserfenster schließt, egal ob es dir leicht oder schwer fällt. Vielleicht machst du dir Sorgen, dass du dieses Gelübde schon mehrmals abgelegt hast und immer noch versagst, oder dass du ein schreckliches Trauma durchmachen musst. Keine Angst, das Schlimmste, was passieren kann, ist, dass du versagst, denn du hast \textbf{\textit{absolut nichts}} zu verlieren und so viel zu gewinnen.

Aber hör auf, über das Scheitern nachzudenken. Die schöne Wahrheit ist, dass es nicht nur lächerlich einfach ist, aufzuhören, sondern dass du den Prozess sogar genießen kannst. Dieses Mal wirst du EasyPeasy benutzen! Alles, was du tun musst, ist, den einfachen Anweisungen zu folgen, die du gleich erhältst.

\begin{enumerate}
  \item Lege jetzt den feierlichen Schwur ab und meine es ernst.
  \item Durchstöbere die Bilder und Clips auf deiner Lieblings-Tubeseite ganz bewusst, betrachte die verzweifelten Versuche der Seitenbetreiber, Schauspieler und sogar Amateure, den Schock, die Neuartigkeit und den übernormalen Charakter ihrer Ware zu verstärken und frage dich, wo das Vergnügen bleibt.
  \item Wenn du den Browser schließlich schließt, tue dies nicht mit einem Gefühl von \textit{"Ich darf nie wieder einen online Harem besuchen"} oder \textit{"Ich darf keinen anderen besuchen"}, sondern mit einem Gefühl von Freiheit, wie \textit{"Ist das nicht toll? Ich bin frei! Ich bin nicht länger ein Sklave der Pornos! Ich muss nie wieder in meinem Leben diese schmutzigen Seiten besuchen."}
  \item Sei dir bewusst, dass es für ein paar Tage einen kleinen Porno-Saboteur in deinem Bauch geben wird. Vielleicht nimmst du nur das Gefühl wahr, dass du eine Sitzung willst. Das kleine Pornomonster wird als das leichte körperliche Verlangen nach Dopamin bezeichnet. Streng genommen ist das falsch und es ist wichtig zu verstehen, warum. Weil es bis zu drei Wochen dauert, bis das kleine Monster stirbt, glauben Ex-Nutzer, dass das kleine Monster auch nach dem letzten Online-Harem-Besuch weiter nach Dopamin verlangt und sie deshalb Willenskraft aufwenden müssen, um der Versuchung in dieser Zeit zu widerstehen. Das stimmt nicht, denn der Körper sehnt sich nicht nach dem durch Pornos ausgelösten Dopamin. Nur das Gehirn sehnt sich nach Dopamin.
\end{enumerate}

Wenn du in den nächsten Tagen das Gefühl bekommst, einen Blick darauf werfen zu wollen, hat dein Gehirn eine einfache Wahl. Es kann dieses Gefühl entweder als das interpretieren, was es tatsächlich ist - ein leeres, unsicheres Gefühl, das durch den ersten Besuch einer Online-Pornoseite ausgelöst wurde und bei jedem weiteren Besuch aufrechterhalten wird, indem du dir sagst: \textbf{"YIPPEE! ICH BIN EIN NICHT-NUTZER!"}

Oder du fängst an, dich nach Pornos zu sehnen und leidest für den Rest deines Lebens. Denk doch mal einen Moment nach, wäre das nicht unglaublich dumm? Zu sagen: \textit{"Ich will nie wieder Pornos sehen"} und dann den Rest deines Lebens damit zu verbringen, zu sagen: /textit{"Ich würde gerne mal einen sehen"}? Das ist es, was diejenigen tun, die die Willenskraftmethode anwenden. Kein Wunder, dass sie sich so elend fühlen. Sie verbringen den Rest ihres Lebens damit, verzweifelt Trübsal zu blasen für etwas, von dem sie hoffen, dass sie es nie bekommen werden. Kein Wunder, dass so wenige von ihnen Erfolg haben und die wenigen, die es schaffen, sich nie völlig frei fühlen.

Es ist nur das Zweifeln und Warten, das es schwierig macht, aufzuhören, also zweifle nie an deiner Entscheidung, denn du weißt, dass sie richtig ist. Wenn du anfängst, daran zu zweifeln, bringst du dich selbst in eine ausweglose Situation. Du sehnst dich elendig nach einem Besuch, kannst ihn aber nicht bekommen. Egal, welches System du verwendest, was willst du erreichen, wenn du mit Pornos aufhörst? Nie wieder zu schauen? Nein! Viele Ex-Nutzer tun das, aber sie gehen mit dem Gefühl der Entbehrung durch den Rest ihres Lebens.

Was ist der Unterschied zwischen Nutzern und Nichtnutzern? Nicht-Nutzer haben kein Bedürfnis oder Verlangen, Pornos zu schauen, sie haben kein Verlangen und müssen keine Willenskraft aufbringen, um sie nicht zu schauen. Das ist es, was du erreichen willst, und es liegt ganz in deiner Macht, das zu tun. Du musst nicht warten, bis du kein Verlangen mehr nach Pornos hast oder ein Nichtnutzer wirst. Das ist in dem Moment erledigt, in dem du die letzte Browsersitzung schließt und die Dopaminversorgung unterbrichst: \textbf{DU BIST BEREITS EIN GLÜCKLICHER NICHT-NUTZER!}

  Du bleibst ein glücklicher Nicht-Nutzer, solange du:
\begin{enumerate}
  \item Du zweifelst nie an deiner Entscheidung.
  \item Du wartest nicht darauf, ein Nichtnutzer zu werden. Wenn du das tust, wartest du nur darauf, dass nichts passiert und baust eine Phobie auf.
  \item Du versuchst nicht, nicht an Pornos zu denken oder auf den "Aha!-Moment" zu warten, wodurch du eine Phobie entwickelst.
  \item Du verwendest keine Ersatzstoffe.
  \item Du siehst alle anderen Nutzer so, wie sie wirklich sind, und bemitleidest sie, anstatt sie zu beneiden.
\end{enumerate}
  
Egal, ob es gute oder schlechte Tage sind, ändere dein Leben nicht, nur weil du aufgehört hast. Wenn du das tust, bringst du ein echtes Opfer, obwohl es gar nicht nötig ist. Denke daran, dass du das Leben nicht aufgegeben hast. Du hast nichts aufgegeben. Im Gegenteil, du hast dich von einer schrecklichen Krankheit geheilt und bist aus einem heimtückischen Gefängnis entkommen. Wenn die Tage vergehen und sich deine körperliche und geistige Gesundheit verbessert, werden dir die Hochs höher und die Tiefs weniger tief erscheinen als zu der Zeit, als du ein Nutzer warst. Wann immer du in den nächsten Tagen oder für den Rest deines Lebens an Pornos denkst, denke dies:

{\Large "YIPPEE! ICH BIN EIN NICHT-NUTZER!"}

\section{Eine letzte Warnung}

Kein Nutzer, der die Chance hat, mit dem Wissen, das er jetzt hat, in die Zeit zurückzukehren, bevor er süchtig wurde, würde sich dafür entscheiden, wieder anzufangen. Zehntausende, die jahrelang erfolgreich aufhören, führen ein glückliches Leben, nur um dann wieder in die Falle zu tappen. Ich vertraue darauf, dass dieses Buch dir helfen wird, relativ leicht aufzuhören. Aber sei gewarnt: Wem es leicht fällt, aufzuhören, dem fällt es auch leicht, wieder anzufangen - \textbf{tappe nicht in diese Falle.}

Egal, wie lange du aufgehört hast oder wie sicher du bist, dass du nie wieder süchtig wirst, mach dir zur Lebensregel, keine Pornos zu schauen, egal aus welchem Grund. Widerstehe den Anspielungen und Andeutungen in den Medien und erinnere dich daran, wie sie ihr Image der "Offenheit" pushen, indem sie Pornos in den Mainstream bringen, ohne zu erkennen, dass Pornos, Internetpornos und zwanghafte Masturbation für eine große Anzahl von Männern und einige Frauen ein Killer von Beziehungen und des persönlichen Wohlbefindens sind.

Vergiss nicht, dass der erste Blick oder Besuch nichts für dich bedeutet. Du wirst keine Entzugserscheinungen haben, die du lindern kannst, und du wirst dich schrecklich fühlen. Was er jedoch bewirkt, ist ein Dopaminrausch in deinem Kopf und deinem Gehirn, und eine kleine Stimme in deinem Hinterkopf wird dir sagen, dass du einen weiteren willst. Dann hast du die Wahl, eine Weile unglücklich zu sein oder die ganze schmutzige Kette von vorne zu beginnen.
\end{document}
